【緊急！需要大家幫忙】Youtube要人！

大家可唔可以去呢個YouTube video，comments sort by newest first，搵一個legcopetition嘅comment，之後狂like，推到佢上top comment 為止！

唔該晒大家！！

Pishhhhh 1/10

Pishhhhh 2/10

Pishhhhh 3/10

push 啊！

Pishhhhh

Done

Pishhhhh 4/10

Push

叫埋班fd一齊like

Pishhhhh ahhhhh

推

Pishhhhh u againn

推呀
大家幫手like

空氣推

唔該大家幫忙

我地可能好接近得到細良支持
尋日同佢傾過電話
佢而家考慮緊

要多方面令佢睇到我地！

幫你推

推爆你呀

唔該曬啊！

Pishhhhh
大家幫手like

用多幾個ac like

Pishhhhh ahhhhh
Help ahhhhhhh

空氣推啊

Pishhhhh again

Pishhhhh ahhhhhh

推啊！

Pishhhhh ahhhhh
幫手用多幾個ac like 推高佢呀

sort by top 落少少都有啦

十幾名左右

Pishhhhh ahhhh
搵多啲人幫手like

撳一個掣咋
好快㗎咋

Tui

我要初選

Pishhhhh ahhhh

Pishhhhh u ahhhhh
幫埋屋企like cm

推呀

Like呀

避免炒車

Like comment 呀

Like初選個comment呀

唔推po唔急要，最重要係like cm

Pishhhhh ahhhhhh
大家幫幫手

手殘呀sor

Like cm 呀 初選條cm呀

Pishhhhh
佢嘅片好多上咗年紀嘅人睇㗎

急
緊要

大家唔該幫忙啊

sort by top都會見到

做乜鬼係咁打錯字

幫幫手like cm

又轉人開po
都話伯盧巴好鬼馬

5位數user

Youtube cm 撳sort by top

小妹支持

就會見到初選cm

記得like 呀

我係freelance

小妹都gchi

Pishhhhh ahhhh
直接like就ok

恰鳩小妹

立會要初選

我P牌
仲有4個鐘先開到post啊

唔係一日一個咩

有冇人理小妹

Like咗

巴打

遲到

佛跳牆好唔好食呀

叫多啲fd幫手like

點罰好

小妹唔是les

閹割

播歌囉

sorry sorry sorry

唔考慮下

我唔想食佛跳牆呀

煲湯派街坊

係啊，尋晚9點幾post左個嘛

湯好飲

打天下好睇

已經有左手了

P牌

打天下好好睇！

二等公民好慘

港台都好睇

唉

幾時先可以甩

Pishhhhh ahhhh
推高個cm

原來係24粒鐘咁計

細良如果真係支持嘅

睇你裸跑嘅日子指日可待

情敵

五夜講場

落7仔買連登卡甩P

買唔到呀

差好遠喎

香港第一個知識型嘅talk show

細良有咁多fans

仲要成日上youtube熱門

情敵實在太多

梅窩間7-11有

好好睇，仲要有唔同範疇

算啦都係繼續做二等公民啦

東坪洲都有

push

Gchi李伯盧巴打

同晚吹互相輝映

Hi廢燉

絲都不理我

結果呢次得咗

下一個就係燒生啦

好睇過cctvb啲節目

CCTVB 垃圾

令我想清楚

放棄cctvb 啦

有兩舊腐皮

放棄咗好耐啦

五毛

改下好wor

大家可以同屋企人推薦吓rthk viutv

Come on

最重要係delete個83

燒生我都想啊

搭過N次橋都搭唔到

我等著你回來

點改，已經冇嘢改

搞掂咗細良先

跟住再去approach其他人啦

記得viutv有套講鬼嘅嘢有播

沒法娶稱哥

我改詞好差，係教友嚟

咁五毛係遊魂野鬼啊嘛

p牌推

呢到有嘢食，有錢呀，過嚟啦

Pish

黎料黎料

黎啦
試下啦

Pishhhhh ahhhhh
幫手like cm呀

有冇人like㗎

不如去奪命loudzone 宣傳

有

喂呀，咁耐冇見又係膠

你好唔環保呀清

有冇叫fd like

Hello
有冇叫fd幫手

Share咗

做得好
請你食肉

done

去咗做運動

"喂呀"

你做咩事

唔該晒你